竟然想同個渣男拍拖

前排fd搭fd識左個人
第一次相識嗰日我飲醉左但一齊傾左好耐計
feel到大家對大家都有好感
雖然佢中意講好多氹女仔嘅說話
但其實我唔受呢d
我以為佢只係想搞我
但佢掂都冇掂過我
都分唔清佢係咪狗公黎
隔幾日佢約左我出街
嗰日之後大家都好似冇曬感覺
冇再搵對方
前幾日同幾個fd挽通頂
各種原因下我同佢同房訓
醉意下都係同佢搞左陣
嗰日後大家都係冇聯繫
我心裡面對佢嘅印象只係playboy一個
覺得自己對佢亦係0感覺
但呢隔幾日開始唔知點解有d想同佢一齊嘅諗法
佢個人又唔係好 又成日溝女
我知道同佢一齊只會係一時嘅開心
雖然佢都未必會想同我一齊
我唔知我係太耐冇拍拖覺得寂寞
定因為我呢排都好頹好墮落 想糟蹋自己
有邊個女仔唔想搵個對自己好嘅男人
我究竟係咩心態

你係渣女嘅心態
同佢幾襯

咪玩下囉有乜所謂，又唔係過人世

搞左陣意思係佢速度好快搞得一陣？定搞左陣就無搞

惺渣ga

挽你老味

疊馬囉

但我唔知佢想唔想

後者

降頭

樓主一定好撚豬

r哦，咁屎眼都唔會痛姐

呢句真係睇到滿頭問號

哈哈唔係

樓主搞到我對女仔大失所望，以後都唔溝女啦，搞基算

我都對自己大失所望

G

挽你老母咩
睇字都陣陣臭閪味

係係係

賤男就賤男，用蝗語做乜